出咗新iphone

未？

白痴低9能

畀啲新意得唔得

出左㕸，iPhone x 係最新果部

鳩衝去買先

87

等多陣就知道啦, 唔急 !

出左

出左部iphone 8 chi，全球只有一部淨係比樓主享用

標題咁撚有創意，點會有咁多負評，正評我俾的

😘😘😘